男朋友攬住我喊咗半個鐘

大家廿到尾
佢發夢都企得幾前
而我身體唔好做到嘅嘢好少

呢排成日weekend都唔可以拍下拖
當然大家都知有更重要嘅嘢做。

咁琴日大家都去咗做唔同嘅嘢，今日終於有兩個人相處嘅時間
靜落黎，佢攬住我一直喊一直喊
喊咗半個鐘

5年幾6年，我無見過佢咁樣

大家一齊頂住

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

有時間就捉你男朋友放下自己假啦
平平地去長洲玩下都好既

過主啦

會同佢齊上齊落。

你冇左個腦你老母都喊緊

今日冇屌狗就唯你屌你啦
屌你老母
死全家
快

希望有一日可以隔住塊玻璃睇你喊呀五毛狗

明明我一路都講緊要對不同意見嘅人客氣

我相信每一個熱愛香港既人都會想喊 雨後總會晴天既

加油 你地2個缺對方不可 好好同佢放個假
我一靜落嚟都會好抑鬱 但有另一半陪住真係好好多
祝福你地

見到依個post都好想喊
絲打要好好做佢嘅避風港
祝福你地

( Show Blocked User - 生命是沒有意義的 )

意義係自己搵返嚟

gay post?

分手啦，人地想專心發夢，見你係包伏唔好意講所以喊

佢都幾脆弱

我次次上前線咪又係咁，做男人點可以咁跪弱，仲要俾埋啲負能量你

Wait what the fuck
Hold the fuck up
我攬住張床都無喊咁耐

屌你
做男人就唔可以情感上脆弱嘅，你當男人唔係人咩
攰未抖吓攞，抗爭呢家係要接力㗎嘛

都唔係嘅
大家咁多日都經歷好多，抑壓好多
同埋佢都係只對我展現呢一面啫

希望勝利之後大家可以好好休息
我只係想攬住佢瞓一晚

頂住，一齊

Fuck off

大家一齊頂住呀

比佢攬下就夠架喇

即係佢信得過你
當你係soulmate

做男人做男人點點點......
係未睇唔起女人
男女都有正負能量

男人都會有情緒既
往往社會會覺得男人流血不流淚，所以搞到男人既情緒會屈埋
但你男友今次係你面前釋放咗情緒都係好事黎
一來佢釋放咗
二來證明咗你畀到安全感佢

唔好逼到自己咁緊，去玩下輕鬆一下啦

唔係

係啲好多女人睇唔起跪弱嘅男人

發夢冷靜派同我入嚟

要透下氣
8月5係內戰！

走啦黑狗，唔好扮人

相反我發夢企得好前
我男朋友就有事唔可以咁前
元朗嗰晚之後 佢忽然對我好左好多
唔知係咪驚我隨時死

學龍門客棧話齋 亂世兒女情更深阿！
祝你地幸福！

喊唔喊同係咪男人冇關係，唔通女人就一定要識煮飯做晒家務啦喎？

講得好。

香港人

可以搵到咁嘅另一半好幸福
你地要一直一齊行落去！

你老母就嚟隔個骨灰龕喊

所有人都可以脆弱，亦都應該堅強。

你所謂嘅「睇唔起脆弱嘅男人嘅女人」除非自己都係賢良淑德入得廚房出得廳堂，仲要留住長頭髮、著裙，男人話一佢唔敢話二，否則冇資格單對男人有呢個要求。

屌你 緊係一齊出 一齊衝上前

我有幾次都認唔住想喊
每次需要佢嘅時候都唔喺身邊...
不過慣架啦

成個六月我都唔知自己流左幾多次馬尿，老婆都唔知同佢講都唔係咁了解成件事，不過佢都算黃已經好好

好好支持佢

你呢啲仆街 真係早死早著

香港人一齊頂住呀

又block到一隻黑狗！要岀入平安啊狗仔

休息吓 大家都要抖架!

收皮啦你

加油

加油 大家一齊頂埋佢！！

我明
我朝早和理非
佢夜晚企前線

屌我都係好耐冇同女朋友好好地拍下拖 星期六日都冇晒d時間 平日又要返工 每次見面都因為近日發生嘅事而變得心情沉重

同佢扑下野就冇事

無女朋友嗰啲點頂

攬住前線手足hehe打氣

你老母就真係喊緊

好快會夢醒

呢個男人好好 絲你要加油 夢入面都見到好多手望相助既事 呢d都係好好既正能量！

好事黎 起碼發洩出黎個人可以放鬆啲
請同你男朋友轉達好多謝你願意企出黎幫我地

大大力互錫春袋

單機啦bye

睇得出絲打男朋友好愛你先會喺你面前喊
香港人一齊撐落去
祝幸福

佢係愛你覺得你需要佢既時候陪唔到你而喊
一定要支持佢對佢不離不棄呀

祝你地白頭到老

同你個名一樣
你既生命都係無撚意義
係都你喊先

我好羨慕你 佢仲會攬住你喊

屌你老母

辛苦 前線

患難見真情

呢d時勢真係扑野無心情

P牌仔係度9up

心酸

多謝你哋
希望你可以做精神上支持佢

呢兩個月眼淚不停咁流

唔關男女事
我覺得喊係因為上到好前，見到好多，同時都係愛香港愛到好深

你的生命真的是沒有意義

推

屌 搞到我都想喊既

一齊頂住！
今年我要考試 都無點溫書

按下摩
攬住佢
幫佢含
再等佢訓到自然醒
應該舒服好多

苦了你們這班年青人... 一直都好感激你們對香港未來的付出，就讓他哭，哭出來好讓抑壓的情緒發洩出來

老實講呀，我都覺得自己有啲幫唔到佢
我近年身體差，每日都要食藥
所以無辦法同佢一齊上前
但為咗佢，為咗香港，我會喺能力範圍做最多嘅嘢

祝福你地, 加油

呢排真係玩都無時間無心情
約好咗去嘅地方都未去到

加油絲打港女世界第一
祝你地幸福too！

我都想喊

一齊支持住 但都要有適當既休息呀！

我都好想喊

巴打講得好，唔應該有咁多性別定型
男女都有情緒嘅

咪係比你男友一個滿足既性愛旅程

巴打加油當年雨革我地都係讀緊書

唔好玩啦認真佢出完去返黎真係郁都無力

上星期打風嗰日崩潰到大喊，可惜嗰陣同男朋友鬧交 見到絲打咁好羨慕

你唔比壓力佢
比佢喊下已經好好
真係大攰叫佢休息下叉夠電
再企岀黎

或者問下有無心去行開下囉

運動仲有排搞唔會一戰定輸贏
你地都為香港出過咁多力，唔洗掹得太緊

吊頸都要抖下氣既

互射一次先啦

gay?

好男人，撐住，多謝你哋

關脆弱乜野事，我覺得佢好charm

喊係對所有遭受不公平威逼既義士及市民的同理心

喊係對這個正遭受破壞既香港一份緊張心痛之情

喊係對日後警黑政獨裁統治既一份無力絕望的感覺

喊係對自己另一半既情感依靠，證明兩人心靈相通互相理解

真漢子，同樓主一定要幸福

佢肯係你面前大喊

好幸福呀其實

連今次大家都可以一齊齊上齊落
相信你哋往後嘅日子都一樣
呢段關係就變到真係放核彈都唔割

男人肯係自己面前軟弱=將佢的背脊交託左比你
就算絲打身體唔好發唔到夢，可以比到力量支持你男朋友都係另一種行動力黎，唔好覺得自己好似咩都做唔到咁
一句「我係到阿」同一個擁抱已經係好大的原動力令佢可以再向前
加油！

情緒無分男女，吊頸都要抖下氣
去放個假先啦，我地有大把手足撐住

放完假聽埋首歌先再返黎發夢

扑個野先

加油啊

真性情

一句講晒，大大力錫佢春袋

幫前線男友減壓

睇到想喊

係信任啊！

你老母全家就同你隔撚住塊棺材板喊

你就係要做佢情感上嘅避風塘 支持佢 幫佢义電

睇你文字應該係一位前輩

我地一齊咗咁耐，一直都無話想計劃未來（一部份係因為實在太貴）
近日竟然討論結婚
因為擔心呢個時勢有咩e郁，想大家有法定配偶身份傍身
到底係好定唔好

我睇到都想喊 撐住！

屌那媽頂硬上

我屌你老母

我吊你老母都吊到佢喊

又引左隻5毛狗出嚟

屌你即刻冇咗個傷心嘅feel

你要珍惜呢個喺亂世上緊抱你的人
我另一半選擇喺呢個時勢放開我手
剩返我自己一個去面對所有
出到來 有時覺得同路人仲比錯愛的人更關心我

巴打你咁樣唔健康

我覺得敢表達負面情緒既人，係比收埋自己情緒更需要勇氣，我絕對欣賞

我以前都好似你咁收埋情緒，驚俾到負能量人，但我既情緒化男友令到我學識表達多啲自己既情感，個人完整左，身心都更健康

利申：同樓主相似情況

Gay

你老母俾狗屌呀

take care

好羨慕樓主嘅同性關係發展得咁好
我都有個咁勇嘅bf就好了

叫佢加油頂住
至少佢仲有你支持佢
有d 人出黎發夢連屋企人都夾份屌埋一份

完全明白
兩個平日都要返工 星期六日攞曬去發夢
同一個夢都無得相遇
加油啊想去下玩都有罪惡感 唔敢俾人知

都係因為呢個扑街林鄭政府

睇到眼濕濕

咪就係
啲人就係成日話男人留血不流淚
搞到佢地唔識得宣洩自己情緒
好易抑鬱
放心盡情喊啦

唱比佢聽 鼓勵佢
留意副歌
加油

喂 警狗過主啦 屌你老母

雖然我都係P牌仔 但我都忍唔住要同你講句
你收皮啦

收嗲啦賤狗

呢排我同佢都係勁少有私人時間 weekend出去抗爭 parttime出去返工

男朋友加油！仲有我哋

屌你全家過主啦 自己唔出咪影響士氣叫人唔好出

祝福你地似上星期結婚果對亂世情侶一樣永遠守護住彼此 更守護香港

樓主叫佢休息下先啦 同佢出去玩下 盡可能唔好比佢接觸咁多消息住啦 每個人都需要抖下 自己都係過來人 因為呢2個月嘅事都試過好唔開心 但係抖番幾日搵下friend食飯就好番好多 如果佢唔肯休息嘅 就同佢講呢場長期戰係要接力架 佢而家最需要就係你陪住佢 所以陪番佢幾日去放鬆下啦

樓主同男朋友都要加油！
搵日去行下山，detox下會好啲架！

一個男人可以係女朋友或老婆面前喊唔容易，命要半個鐘，

佢真係好愛你同信任你，當了你是親人或自己原來不用掩飾，

祝你們百年好合，幸福快樂，他很愛你呀

有時有d野 真係一世都冇機會經歷，經歷過大家感情會更深，係真家

你老母知唔知你把口咁撚臭？

生活系香港，每個人都想幸福開心咁過。
同屋企人，自己嘅愛人，寵物等等，
開開心心系屋企過，系街上面渡過。

香港依家嘅狀況好明顯㗎，要做嘅都做過！
可以繼續系香港「自己嘅地方」「生存」先最重要！
每一日每個人起床，都會想行動改變社會，
當你哋覺得攰嘅時候，不如抖下，我哋重有好多兄弟姊妹在線上。
即使所有人都停止嘅時候，並唔代表行動結束！
正如木木鄭X女我企圖蒙騙我哋嘅手法一樣！
我哋只係一個有想法有原則立場嘅普通市民。
香港嘅公義Buff 已經開始消失喇，
任何情況下，一唔用腦，單靠力量，就會輸！
我哋嘅戰鬥只會越黎越艱難！

靜落黎，諗清楚，我哋係要用個腦去打贏班頭腦簡單嘅寵物！
唔好俾人哋有位入你之餘要入返人哋。
一個人有事，其他人要幫腦救佢出黎，並唔係圍住9嗌！

但最重要嘅其實係…我哋唔希望再有烈士嘅出現！
幫佢同你自己解開心中嘅壓力啦！

若各位對於小弟嘅發言有任何不滿，覺得小弟on99嘅，隨便鬧🙇🏻‍♂️

講得啱但系你老母

今晚返去互射

我唔準你咁樣樣呀下
gay都係人gay都有感情架

希望抗爭成功之後你地可以重修舊好

多謝你 希望真係會有呢一日
大家都要加油

個人意見
雖然你地暫時係分左手
但係你都可以keep住關心佢
就咁睇你男朋友好tense 但唔係唔中意你
你一個電話或者wtsapp可能已經對佢好大幫助
加油

廢柴男友

駁唔到 出多一次 機會又大多d

呢幾日係屋企回憶番一路走過既
都唔小心流左幾行馬尿

企得前既都會明

好好陪伴下你男朋友啦 佢好需要你

我覺得一個願意係你面前喊嘅男人，都代表佢好多嘢都可以對你誠實。祝你哋以後一齊幸福美滿！

呢啲男人嫁得過

麻煩你快啲祝佢放個假，䆁於返啲壓力，等你哋歸隊

大大力咁錫佢春袋。

祝你全家生癌死

無論如何 一齊行落去
你地都要行落去
祝福你地

你老豆老母同你隔住18層地獄喊添呀，生撚左隻弱志狗

絲打 唔同顏色真係好難相處落去
如果佢係玩膠就算 除非佢條件好好
唔係就要諗清楚 有D野 趁後生
出面好多呢類po

你全家唔係死清光咩？返歸守孝啦不孝子

你既銀行ac已經多左rmb 0.5

願意一齊共患難嘅人
請珍惜

希望有日係開心到喊

屌你老母把口食撚左屎？

如果要出到喊就唔好再出啦

不如同佢去一去旅行玩幾日啦
等佢放低香港嘅嘢唔好諗住
反正呢排都係和理非回合

搵時間兩個好好地休息下，
近排既事係重要，
但自己既情緒健康都好重要，
唔可以因為香港既問題而完全忽視自己或身邊既人

捱盡黑夜便可看得見晨曦

你無改錯名 你呢件人型垃圾條命真係毫無意義

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

好多人呢排都情緒崩潰
要喊就盡情喊
大家都唔好忍
要釋放下啲負面嘢
加油

我都勸你向善啦
施主

係咪 hehe post

好笑？

祝福你地 加油撐住

咪就係，話「男仔就應該點點點」嘅女仔冇資格得到男女平等。

患難見真情,捱過就會一片光明,互相扶持,一齊成長

好人一生平安

你就快啲入去比人通櫃

我只可以講一句 我係香港人 最近二個月我都唔係翻工就發夢 我都係叫女朋友唔好出去怕危險 個人keep住都係發夢既事 都好肯定忽略左女朋友 連工都唔想翻 日日都係度睇香港既事 好多時訓得3.4個鐘 好攰好攰 但無辦法 因為我真係香港人 希望運動成功後我會好好補償佢

休息下先，唔好太唔開心

我都想有人可以比我攬住喊

香港人，加油
要學識放下
有需要的話PM傾下

咁又點

離開香港放鬆下啦，不要鬱出病。加油

喊是解心中憂鬱，就讓他釋放🛀🏻🛁

仆街死啦你

係
今次運動令大家情緒都好蹦緊
希望各位發夢男神唔開心都要好好抒發情緒
唔好屈住屈住

真係覺得港男man到不得了大家頂住

祝你老豆做乞衣老母做雞

你老母比狗屌

一齊加油努力！

睇到都想喊
香港人加油
我哋一齊頂住

放鬆下先

無改錯名
你的生命是沒有意義的 個腦裝屎

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

比個template 大家
如果想朋友來取暖，請send 比佢地睇下
記得講 發夢想發未發 唔講
只發洩不指責不論陣型

仆街咁撚多5毛

仲有我

好好啊

你食屎啦

我都好想有人攬下

大家撐住

呢兩個月每個WEEKEND分開出街玩, 我發現自己唔再需要男朋友

有冇人同我一樣

你就好
我自己一個喊

bye
( Show Blocked User - 生命是沒有意義的 )

壓力大嘅休息下啦

(推上熱門)避免失焦，零成本做好一樣野！

五大訴求，缺一不可
撤回修訂，不撤不散
撤回暴動，釋放義士
警黑勾結，獨立調查
憲法承諾，實行普選
光復香港，時代革命

I know that feel bro

大家一齊加油！
我都搵緊個理由俾自己大喊一場發洩一下

我代表所有被捕嘅義士屌你老母

加油！齊上齊落

Proud of HK people!

( Show Blocked User - 生命是沒有意義的 )完全封鎖

加油要頂住呀

#香港需要你#世上只有我地係香港人 #不分化不割席不篤灰#五大訴求

你地要互相幫助呀
你男朋友有你咁明白佢都係件好幸福嘅事

你份人on9唔緊要
仲要妒忌人地有女朋友

加油呀

你仲未block佢咩

成日係街度眼濕濕

男人老狗睇到我都眼濕濕
我都想有人攬下

任何人都有軟弱的時候，亦有權表達，點解因爲係男性就唔可以？唔好咁，平等啲

男兒有淚不輕彈，只因未到傷心處

話你on9驚你嬲

單機啦

Book間酒店休息下，依家酒店幾百蚊就有

一齊去個旅行放鬆下先啦 吊頸都要抖下氣㗎